破巴塞不敗身 累利迷停止手淫49年

【體育】利雲特球迷早前於twitter揚言，若果球隊能於西甲打破巴塞隆拿的不敗身，便會停止手淫的自娛行為，結果求仁得仁。

1名西甲下游隊伍利雲特的粉絲，在球隊周日迎戰應屆西甲冠軍巴塞隆拿的西甲之前，可能覺得利雲特不太可能擊退巴塞，竟於twitter許下「有味」承諾。

這位利雲特球迷指，愛隊若然勇挫巴塞，便會暫時戒掉手淫的發洩習慣，而實際停止時間，將以貼文獲得網民留言回應的數目去決定，1個回應便停止1日，如此類推。

結果，利雲特真的爆大冷，一度領先5:1下，最終以5:4打破巴塞今季聯賽的不敗金身！這名利雲特球迷求仁得仁，也是時候找數。

這個「有味」貼文在比賽未完已有多達1.8萬個花生友回應，換言之，當事人需要暫停手淫行為超過49年！

圖片來源 : ©AFP

王騎試下歐聯決賽咁樣燈

睇標題心諗關利物浦咩事

王騎最好快啲打埋最後啲飛機佢

叫條女扑未得囉, 有乜所謂

我出返去先

用飛機杯咪得

抵死，不過偷偷地打都無人會知

好彩係利雲特唔係利狗，利狗最叻打飛機
唔比佢地打真係谷精上腦死晒